煙有乜好食？

成日見人食煙成癮，其實有咩好食？
利申：含過一啖薄荷味煙，但係唔撚識吸吐番出黎，乜味都冇

好食在上腦缺氧個下hihi地